有冇發覺男人既全盛時期，大約係 50歲 ？？？

d 人想廿幾三十歲就彈起身
要成功，要發達，要有事業
根本係非常罕見
加上咁年輕就一朝得志，多數都語無倫次

客觀睇下實例，
就發覺男人多數50歲左右先係全盛時期
舉個例：
- Elon musk (49歲)
(目前因Tesla 大升，身家暴漲成為世界首富）
- Peter Lynch (44歲)
(管理Magellan Fund有非凡成績之時)

唔明點解依家時下d 年青人成日好急上位？
點解咁冇耐性？

傻啦

？

身體黎講已經過左prime time

Prime time 一般係 28-32歲

bill哥想曲線讚自己？

例如股票咁計
後生仔就係因為急於發達
走去炒工具，推盡槓桿
見親都輸到仆街

70打後先係男人最精華既時間
trump
biden

有冇諗過成功係靠日積月累？
運動員先靠體能嘅啫
好多工種都靠知識+經驗

你知唔知Elon Musk 30幾歲時做緊咩？

成班年輕人負評

80碎先係

死左之後先係男人既全盛時間
梵高

42歲曾瀕臨破產你又知唔知？
懶醒咁
叻唔切

Elon Musk咪30歲發達

全盛時期呀大佬
識唔識睇標題？
重讀小學啦屌
叻唔切

30歲既Elon musk 成就大d ?
定49歲既 Elon musk 成就大d ?

全盛時期呀屌你老尾
識唔撚識睇標題

大佬，有產俾你破先得架
搵緊50蚊個鐘好難破產

50 一晚屌唔到7次

發覺好多人唔理解咩係全盛時期
唔係話你 30歲仲係垃圾一舊
而係話你 50歲多數係人生巔峰嘅時候
多數 50歲時成就 > 30歲成就

有鬼用咩
有女俾你屌都無力

50歲照計都ok 掛

而家社會鼓勵崇拜少年得志. 以前啲人講40歲財務自由, 之後就推前要30歲先叫勁, 而家直頭30歲有100萬都已經叫基本, 成個社會都要求你25歲要有幾棟樓有車有幾千萬cash先叫成功.

你睇下我個post 幾多負評就知 ....
班後生根本冇耐性

全盛係指資產？
咁Elon係70歲資產應該會仲多過而家

50歲其實係中年危機年紀呀麻？

如果25歲都買唔到樓就係loser.

你覺得幾多先算後生仔發達?
感覺上你好有偏見

50歲係青年

當你知道而家係頂點，人生剩低既時間係不斷走下坡，其實都幾可悲，所以我覺得好多人會唔認命繼而之後創出另一個高峯

如果佢30歲發唔到達，邊有50歲嘅成就

愛因斯坦26歲發表相對論
好似係

d人成日話三十歲一事無成
其實想有咩成就

彪哥今年50 歲？

是，60 只係青年

咁後生仔想博想衝大想頭好正常嘅

30歲有100萬無論二十年前定而家都已經係一個小成就. 華人社會就係傾向將年輕人既成就講成基本, 要佢地營營役役去達成佢地既期望.

西方社會考試90分家長開心, 華人社會考90分啲家長就打到啲仔女死, 要佢地考100分先叫基本.

ok既 幾分鐘囉

elon musk 10歲已經自學programming
12歲寫game
28歲30億賣左zip2
全盛之前都要有"盛"過先
唔會50歲無啦啦由廢柴變精英

人地後生果陣自學編程，有遠大視野
但大部份男人後生果陣有冇做呢啲野？

事實30歲係最遲上車分界線，得罪講句，30歲仲上唔到車即係代表你又無家底又無能力，只能叫loser

30前有1球cash但唔想上車又點睇

Bill gates 好似40歲就做首富

大撚把30零都彈撚咗起身啦屌

你呢啲就係係華人儒家劣根性思維. 覺得每樣野都要幾歲幾歲前做到而忽略每個個人際遇同目標.

true, 少年股神

Elon 一早可以唔洗做 食女食成世啦

我連破產機會都冇

香港人既所謂成就就係買樓

用呢個做標準

咁咪可以開po有冇發覺男人最低潮係40歲

咁點解有咁多廢佬

笑ed

已經全盛左架啦

25-35先岩
35打後會開始有啲奇怪病出現

你真係on9架喎
乜撚野年青人冇耐性？
我好肯定你兩個例子後生個陣已經好急上位

咁人地個全盛咪係更早既年歲囉

點先算彈起

樓主話算果陣咪算

秒

有幾全盛,
人地廿幾歲就創立PayPal同SpaceX
50歲解鎖埋個首富成就咁解

有啲人一出細未都好成功嫁

朱克伯格 36歲

點解
50歲先成功
代表佢地後生個陣有耐性
你d乜撚野邏輯
後生有錢唔把握機會食女 唔通50歲the皮先黎食?
你好明顯係返工眼紅比後生騎住既死廢中

有咁長命，仲要冇病冇痛

佢廿年後會開po話朱西50歲先彈起架喇
一係wtsapp facebook ig 比人取代晒 朱西40歲破產 之後50歲搞左檔face dictionary 又開多次呢個post

呢個歲數埋得身都係貪錢雞
你估真係真愛咩

建議你上少啲連登

你覺得48-50多人破產多d
定係成為富豪多d?

Brian Cha

咁30歲唔衝又點會有50歲既全盛？

唔通一畢業做個ACO 50歲會變 Elon Musk咩

50歲你條野仲有無咁硬

同意樓主，不過樓主全盛時期應該同拎緊綜援差唔多

一岀世就應該要財務自由 十幾年前已經講緊

破都係公司破，唔係佢個人，有咩關係？
真係唔識架喎

身體Prime time 一定18-24

廢po

你將全盛期直接解讀為最有錢 最有成就，咁不如改埋題目。

照你咁講，財富同成就係累積既，照計就越老越勁。

正常事業收成期應該45左右開始，但係堅持係好難，所以好多人放棄

50歲帶領外星蜥蜴一軍佔領地球

佢一日未死入你都唔可以咁判斷
你點知佢60歲個陣成陣會唔會仲勁過依家

錢可能係，身形一定唔係

大把人近中年，未到三十就肥到豬咁

香港人可能係

On9樓主
Musk先得49歲 你又知依家就係佢既全盛？
10年後 人地做到移民火星第一人時
你係咪又開post話60歲先係全盛呀柒頭

屌
不斷破ATH架麻
你點肯定而家做到首富就係佢全盛？
可能廿年後佢移民外太空 仲同你係地球玩金錢遊戲

秒咁香港應該9成人都係65歲拎返mpf 嗰陣係全盛時期

彪今年50？

係

盛老母咩

咁你係唔係話佢60歲唔會成功過依㗎 ？

On9
你廿幾歲揸靚車屌女
同你五十歲揸靚車屌女

跟本冇得比
二世祖享受多你三十年

樓豬繼續打飛機ff 自己五十歲會發達

大器晚成

男女25後新陳代謝已減慢

係出世前已經要有車有樓有存款

拎一個人去論男人嘅全盛時期？
唔講以為你問緊
覺唔覺Elon musk 嘅全盛時期，大約係50歲

真
仲有啲28、29歲仲未買到
除左用「廢柴」都唔知點形容班人

除左運動員之外有咩職業年紀同成就成反比

我淨係知50歲人要上連登開呢d鳩po刷存在感好可憐

80歲先係

On9

IT 狗

講黎曬氣喇 無番啲特別經歷 只能繼續擁抱呢啲價值觀

佢地成功嘅標準係屌到幾多女

可悲可悲 人嘅理想應該要多元化啲

60歲先中年 50歲全盛時期差唔多架啦

咁70歲既elon musk成就一定大過49歲既elon musk

除非你50仲好似三哥華仔咁型就話者

可憐下人地啦 人地自命不凡咖

80歲Elon 勁過70歲

男人25-32 係黃金期，32之後跌watt 跌得好勁

18:00-24:00

代表人物
林建名

錢同成功掛勾已經好on 9

因為20~30係性能力最旺3嘅時間

馬爻唔到

彪哥幾歲？

誠仔由30歲屈到依家

如果屌女計，我就18-30歲屌最多女。 最高峰同一張床24小時內瞓三條唔同既女。

如果揾錢計，我就30歲開始叫年薪過七八十萬。開始買第二，三層樓。 有錢洗又可以隨便食唔使睇價錢。

如果開心計，我就40歲開始，公司成了老屎忽高層，可以瘋狂屌鳩d新人蠢及玩鳩d來面試的傻閪，有野唔想/唔識做就pass 俾新人或者秘書，佢地一般屁都唔敢放一個。

90歲Elon 勁過80歲

@50歲(破產)

90歲誠哥勁過50歲誠哥

講廢話，50歲成就>30歲成就。如果我50歲成就大唔過30我死左佢啦。仲串人唔知咩係全盛時期。我想問周星馳全盛時期係幾時啊，人人都會話係佢仲做緊演員嗰時，你就話佢依加成就大過佢後生。九唔搭八仲以為自己好撚醒。

我光左頭

elon 28歲已千萬富翁, 30幾已過億

正解

絕對同意

paypal

90歲先係男人全盛時期
例子: 李嘉誠

同連登仔講日積月累

你又知Elon Musk 50係全盛?
60歲時如果佢間SpaceX 上埋市，係咪再全盛d?

人生太短 賭注要大

樓豬account係咪個仔幫你開

條賓周一定唔係

你可以即刻去銀行借返幾百萬唔還，即刻可以破產！

破產

1球上到咩車？上車盤6球你人工有無5皮先？

樓豬後生應該廢柴黎，所以依家安慰自己老左會叻D

師兄你好fun

到你40 50歲既時間
望下自己個樣
再望下後生果時個樣

有曬研究人一生 係u curve
2x 歲全盛
之後一直跌
去到4，50係最低
到左60由開始因為人生閱歷多左慢慢上番去

Trump 就係
Biden 係counter example黎

60歲先中年嘛

Mark Zuckerberg Laughs

50歲太老，40左右就差唔多
起碼玩都有心有力
50歲有錢無力玩有鬼用

全世界有幾多個musk, trump

你話借就借？😂

100歲誠哥先係

20歲時成就>10歲成就
行1公里時間>行100米
阿媽係女人

你有首期，做9成按揭點會借唔到？

TSLA 4隻字勝過廢老慢慢打工